希望大家不要濫用“不割蓆”信條，以後連登投票，尊重集體智慧

有好多人5/8，甚至每個禮拜六日，好想出來支持大家
耐何可能年老，體弱，肢體傷殘等等
如果每次一定有人衝，呢班人永遠唔敢走出來
好多人希望有全和理非集會+勇武，不同日子互相配搭

不如連登建立公投，建立民主原則
每次集會地點/時間/方式（和理非/輕度勇武/最高武力）
每次活動的禁忌，預先商議好
好似用唔用“光復香港，時代革命”
大家投正負評，免除好多爭拗
尊重投票結果

嚴守信條如下：
大家根據民主規則投票，就死守不割蓆
無投過票商議的，都死守不割蓆
商議過的禁忌，例如衝機場禁區，先勸告，後阻止
防止犬放鬼搞事

我地唔需要大台，但需要集體智慧

推

On撚9 一個連登代表到幾多人 同埋又話投票決定咁撚樣都唔叫大台

仲有連登投有撚用咩 咁撚多網軍

set 到舊會員先投得票，咪解決網軍問題
連選美國總統，都做唔到直接大多數啦
用投票勾畫出骨幹先，好過隨心隨意

宜家最大問題就係
1. 無組織，個個去到隨心做，失去運動原本意義
好似5/8 罷工，搞搞下演變咗做警民衝突，無人留意罷工本身
當然POPO責任最大，我地都有部分責任
2. 内鬥，呢個話衝，第個就話唔衝
呢個話用火攻，第個就話唔用
最後互相消耗收皮

建立投票原則，大家尊重投票結果
少數服從多數，先係真正民主社會